【集思廣益】男朋友30歲生日，買咩禮物好？

男朋友Gamer嚟，本身想買Bose QuietComfort® 35 II Gaming Headset，但得淘寶同US有。。。

BB

睇一日十回射精av跟住做

騎乘位 + 黑絲

或者屋企夠位可以買gaming chair?

請佢食肉棒/你食佢肉棒

佢有啦~
想買keyboard嘅kit，但完全唔識邊隻好

真絲呀